十一前連登好大機會被攻擊，而連仔近來又好似失左蹤.......,

我地係咪要諗定第二樣社交工具，提防熄登

twitter